是日晚餐。。。。餓撚慎入。。。

屎同尿

好似唔錯
第一張是咩丸？

酥炸勿演
不過完全唔脆一pat屎咁！

官也街？

係
垃圾
以後唔去

傻仔先去官也街畀人呃

一味係到話人傻
分分鐘自己第一次都係去官也街做傻仔

冇食過官也街，之前住個頭見住一車車旅客入去食貴野

你住macau ?

好老實
官也水蟹粥又貴又味道麻麻
服務更加係差

不是

出左名就態度差好正常，唔休做